大家都知陳彥霖自殺有好多疑點，其實有冇諗過真正解決既方法

唔係大家係到就住每條cctv片找不同
唔係大家針著佢呀媽講既每句話

而係將呢個已經腐敗不堪既政權挑亂反正

就算比大家真係搵到好多疑點
掌權者都只係會話無可疑

其實不停係到複製緊831既查案post方向
好容易比對方香港人既好奇心，同情心去分散大家反抗既注意
希望大家要係查案時要保持精力，先可以同權力抗衡

不論cctv既真假，同埋佢係咪真自殺

正正就係反映制度同政權既問題

我地最緊急要做既唔止淨係要知道真相
更加係要阻止呢類既事係將來再次發生

不論係721，831，101，新屋嶺，性暴力

只有一個真正屬於香港人既政府先可以還到香港人一個公義、真相
唔再比呢啲事發生

不論你係勇武，和理非、文宣、物資、救護，甚至冷氣軍師都好
你地每一個都好重要
如果你感到無力，感到迷失既
請大家一定要堅持
只有堅持，香港人先會有出路
作為一個香港人
哪怕結局是萬丈深淵
點都會一齊行到最後

1020尖沙咀見

Push

Push ar

推

推

1/5

推

2/5

推

3/5

推

4/5

推

5/5

push 就算估到真相，都係要證據，例如沿途所有cctv